召喚痴線西（33）

上回提要:
(1) SPOON仲未SPEAK UP, YOUTUBE最新片已達1.6K DISLIKE

(2) YAKI繼續吹奏讀書對人生無幫助, 睇幾條YOUTUBE如何致富既片就可以充實人生觀, 成日打飛機自己唔讀書好岩好正確

更疑似加入傳銷行業, 將普通既能量棒吹奏到可以吸收油脂、食少啲野就可以輕鬆減肥, 唔洗做運動/控制食量

第一次開 見上個post 1001左成2個鐘都無人開 整合左少少上個post尾既重點方便大家繼續討論

1001咗咁耐都唔開post仲要吹奏pkj

新po留名

留名

出面開左屎盤post

推爆佢

有兩個新痴線西post，睇邊個好？

我搵左好耐都搵唔到先開 如果有另一邊開先就個邊啦

Spoon肯speak up未啊

睇下yaki姐 同黃安去完旅行已經話要去峇里
之後賣餅 而家fatfat啦 帶住d𡃁妹錢去旅行
btw又要欣賞下佢下爬仔 完美

真係好似高爾夫球

Speak up未啊老泥

佢做乜撚 喺度摸自己對波
咁作狀都有人吹奏

佢塊面真係愈嚟愈漲

勁闊仲教人highlight個腮

嬸味重咗勁多

靜咗咁多嘅

PUSH

召喚痴線西(33)

去番呢到？多人啲

推

P到啲腳趾

呢排開始有睇chinchin_c
大家覺得佢點?
算唔算係begger?
個人覺得佢幾靚